屙尿之前係咪都應該要洗手

一般黏膜組織都有機會感染到病毒
如果咁啱隻手揩到啲武漢肺炎菌 去廁所攞拎條撚出嚟屙尿
咁咪有機會揩到啲病毒落條撚到

打飛機前都要啦

你可以選擇去坐廁，好似女人咁坐係度屙